---
title: Was soll den der Katzekopf?
date: 2012-07-18T22:56:00+0100
categories:
- Allgemein
tags:
- Katzenkopf
- Spiegel
- Internet Defence League
slug: was-soll-den-der-katzekopf
---
Kurz und bündig...[Das](http://www.spiegel.de/netzwelt/netzpolitik/internet-defense-league-a-835511.html "Internet Defense League") soll das.

Den Katzenkopf sieht man übrigens nur, wenn man Javascript auf dieser Seite erlaubt.

Nachtrag 23.07.12: Da nun auch kleine Logos der Internet Defence League angeboten werden, habe ich eines davon auf dieser Seite in der rechten Spalte hinterlegt. Ob ich den Javascript-Code wieder aktiviere, wenn eine Aktion ansteht, kann ich noch nicht sagen. Einen Beitrag im Blog zu schreiben wird aber vermutlich mehr Sinn ergeben, da nicht jeder Javascript aktiviert hat.